% Začátek preambule.
\documentclass{article}
\usepackage{polyglossia} % Balík pro podporu vícejazyčné sazby.

% Nastavení jazyka sazby – důležité pro korektní dělení slov, lokalizaci
% automaticky generovaných textů apod.
\setmainlanguage{czech} % Hlavní jazyk – tzn. jazyk, který bude použit, pokud
                        % explicitně není řečeno jinak.
\usepackage{luavlna}    % Nastavení doplnění nezlomitelné mezery za neslabičné
                        % předložky.
% Konec preambule.

% Začátek dokumentu.
\begin{document}
  Tento dokument byl sestaven pro ilustraci toho, co se může stát, když v
  dokumentu použijeme běžnou mezeru za neslabičnými předložkami a ještě k
  tomu máme takovou smůlu, že se tyto předložky objeví na konci řádku.
\end{document}
% Konec dokumentu.
